點解你會覺得薯片好?

「我都唔覺得佢好, 佢推23, 831都係仆街黎, 只係如果林鄭做, D咩野郊野公園都會瀝黎起屋, 著片起碼唔會攪呢D痴線野先, 而家係賭一鋪, 林鄭同佢都會上23條, 但起碼賭著片, 上23條, 會少D 689利益團隊D閪野先」

點駁好?

咁你做咩爭取真普選

點駁好?胡官咪係唯一唔推23, 831!

一樣推，一樣要跟831框架